林鄭 率眾警害人 人間 積怨何容忍

全因 這世魔道行 蒼天恨

巴打邊間教會
搵日一齊出去唱聖詩

老衲宋王臺既

納dee 去唔去佛教徒個活動

支持衲DEE將林鄭送入深圳人民醫院

撤回

食狗肉香港犯法嫁

林妖 率眾警害人
人間 苦況何容忍

今舖黑警大撚鑊，連佛教徒都加入

衲弟你發起㗎？

佢未主持人

撤回 永在心！

特首 率眾狗害人

林精

呢啲時候唔好開呢啲廢post啦